是靚午 三色丼

正

幾錢

有米師

右面嗰pat乜嘢嚟

開名啦

今日未有是午?

係咪tst

188

捱咗成個月麵包先食到

松葉蟹肉配蟹膏

十和田

tst?

是

是的

樓主 我好似知你係邊個 白色衫?

清認錯人me今日著黑色衫，明的就明

張相影得好差

下次影好啲會

好食?十和田行過幾次都無食
反而上次去左德美

左邊拖羅蓉丼
另外兩碗咩黎??

唔算特別好食
我呢次都係第一次食呢間

中間海膽 右邊松葉蟹肉配蟹膏

Rich

it's really elegant!

求名